做窮撚既獨生子女真係好慘

做窮撚既獨生子女真係好慘
無兄弟姊妹分擔屋企既野
有咩事都指意晒你
無錢細個無娛樂無人陪自己玩
雖然係獨生 但因為窮所以根本無獨生優勢
反而屋企人有咩事就得返自己一個
所以我一定唔會生仔

你老豆老母靠你養喇

男人點樣生仔…

我女人

無老豆 都算好啲

重點係。。有人肯同你生先算

獨生窮撚here
仲要屋企發生左d事更加令我明白窮兼獨生有幾慘

唔好生囉

生仔做咩者 人生有八苦

冇得怨既呢d,你都冇得簡.

我都係

做窮人仲要有兄弟姐妹分走僅存的資源仲慘

但起碼有人明自己 一齊捱

最重要係
兩老退休旨意晒你
咁我自己點呀
冇晒錢囉
冇晒錢又點呀
咪成世都好仆街口一

生出黎受苦

靠自己

都無其他辦法

你第時唔比搬出去呀, 唔係邊個養我

做獨生子女幾好
雖然唔係有錢
又無出國旅行玩,最多番大陸玩
連部電腦同電話都係7,8年前
但我成家人都幾錫我
所以我出黎做野都唔介意比多D家用

家境算ok
由細到大好撚錫我
去旅行學琴買相機買手提電腦買iphone
全部佢地俾錢
住私樓又有房 又成日食好西
但大個左自己搵錢自己洗
你申 獨女 私樓

利

我都係獨生
由細到大屋企都好多問題
兩老又好唔成熟
但算係供到我讀書
好想要兄弟姊妹

關我撚事

same here
好想要個兄弟姊妹
一齊傾下心事 日常生活etc
自己一個搞到咩都收收埋埋
grad左仲要負擔成家生活費
諗起都壓力大